{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049991",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "갓냉이국수"
    },
    "text": "江原道特別自治道鉄原郡西面ジャドゥンロに位置した飲食店\"ガッネンイ\"は2018年平昌(ピョンチャン)冬季五輪/ペロルリムピク代表食べ物(K-Food)に選ばれた。この飲食店は鉄原東部の高山地帯で採取するばかりの味がする植物を使った料理が人気だ。鉄原(チョルウォン)は、郷土料理店がたくさんおり、ガッネンイは古い郷土料理材料の一つとして紹介される。\"ガッネンイ麺\"はガッネンイで作ったトンチミ汁にめんを入れた料理で、韓牛きのこ鍋と共においしく食べられる。この飲食店は、鉄原五台米全国料理競演大会で1位を占めた若い夫婦が運営しており、より信頼ができる。また、お客さんの健康を思って鉄原産の材料を使用している。\"ガッネンイ\"は紫藤郵便局の近くに位置しており、毎日11:00~20:00まで運営されている。メニューにはガッネンイ麺と韓牛のきのこ鍋を2人、3人、4人セットで注文することができる。価格は30,000ウォンから54,000ウォンまでだ。ガッネンイの麺類は顧客の健康を考えている飲食店であり、健康な食べ物で、元気な笑いを向けて努力している。",
    "QA": [
        {
            "question": "ガッネンイはどこに位置していますか？",
            "answer": "ガッネンイは江原道特別自治道鉄原郡西面ジャドゥンロに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ガッネンイは何年の冬季五輪で代表食べ物に選ばれましたか？",
            "answer": "ガッネンイは2018年の平昌冬季五輪で代表食べ物に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "ガッネンイのメニューで人気のある料理は何ですか？",
            "answer": "ガッネンイのメニューで人気のある料理はガッネンイ麺と韓牛のきのこ鍋です。"
        },
        {
            "question": "ガッネンイはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ガッネンイは鉄原東部の高山地帯で採取する植物を使った料理が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ガッネンイを運営しているのは誰ですか？",
            "answer": "ガッネンイを運営しているのは、1位を占めた若い夫婦です。"
        },
        {
            "question": "ガッネンイの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ガッネンイの営業時間は毎日11:00~20:00までです。"
        },
        {
            "question": "ガッネンイの料理は鉄原産の材料を使用していますか？",
            "answer": "ガッネンイの料理は鉄原産の材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ガッネンイのメニューは何人分のセットで注文することができますか？",
            "answer": "ガッネンイのメニューは2人、3人、4人セットで注文することができます。"
        },
        {
            "question": "ガッネンイの料理は健康に良いですか？",
            "answer": "ガッネンイの料理は顧客の健康を考えている飲食店であり、健康な食べ物です。"
        },
        {
            "question": "ガッネンイの料理店はどのような努力をしていますか？",
            "answer": "ガッネンイの料理店は顧客の健康を思っており、元気な笑いを向けて努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 409
    }
}